Ik vond dat een van de regels van het huis, was dat geen probleem, alleen of met de arts steevast aangedrongen op regelmatige avond kostuum.
Dit heeft vele voordelen.
In de eerste plaats het geeft tenminste een half uurtje bezetting, een object op zichzelf iets waard voor personen woonachtig in het land, en dan geeft een _cachet_ of liever _chique_ om uw etentje , hoe klein ook, is op zichzelf een zekere terughoudendheid inzake buitensporige weelderigheid van geesten, en dus mag worden beschouwd als een disciplinaire element van onderwijs de neiging om van die reserve en zelfbeheersing kenmerkend voor Engelsen.
Na een duidelijke aandacht voor mij in alle opzichten, ons diner en avond voorbij zonder dat er ook maar iets waard is.
Ik was blijkbaar hoog in hun voordeel, waarschijnlijk vanwege het feit dat beiden begonnen te hebben goede hoop dat ik zin in elk opzicht.
